新手想入 Leica Q 邊到買好？

趁住佢出Q2 Q個價落到2萬中有全新
但係唔知邊到買好 M&K好似暫時最平
*仲想睇下邊到有Titanium Gray

另外新手想知D配件係邊到買好 電池濾鏡之類